放大假去旅行 發夢個陣夢到返工仲要ot是否悲哀

證明你熱愛工作
快d取消大假飛返公司工作

夢到食百里香

其實你大假完左
老細call左你好多次
我頂緊你個位 快d番黎做野

朝朝札醒以為要返工訓過龍

其實你仲返緊工
只係發夢去左旅行